搵既錢夠我每日係citysuper買餸煮飯就滿足

咁貴點解有人買得落手。。。

agger

唔駛為女而煩惱, 因為只要俾錢就有女
唔駛為宅在家而煩惱, 叫過一次即上癮, 一定要搵錢滿足性慾
唔駛為人睇你唔起而煩惱, 上到青樓, 有錢俾的就是老闆

當你屋企係起正喺citysuper嘅商場上面
你就會買得起